三森鈴子結婚，邊個無祝賀，邊個就係鬼

南條平時喺Twitter咁多口水，三森結婚佢就完全無覆，無RT 是咪反左面？？？

你以為粒拉9個人都好friend?
睇下內田彩,跟本就個圈內無朋友
只係工作上拍檔咁解

唔通好似高橋李依乜都Twitter 講，就算當事人都唔會睇到

以前一解散咪傳過不和

嬲

以前做中間人做帶全隊

好似係三森

同件垃圾結？

連續合作左九年都咁唔比面？

日本人唔係好撚假架咩？

佢有咩資格- -

幾年前內田彩自己係某個節目自己講
同行無乜朋友

南條唔抵得